岩岩諗到個世界上最能好笑最能有深度既gag..

生既魚肉叫魚生 咁生既人肉就叫人生..

睇唔明
解釋please

愚台才子

李思捷大師?

【行動Post】請紀念苦難中的他和她，好好藉復活節將心意同文宣送到國際！

人生都係比人食

清可以問下昂仔..

Up乜嘢

樓主愚台唐伯虎

笑到仆街 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

E個都好笑過樓主

好高汁

樓主似車銀優又幽默真係泡死妞

笑死

吾明 咩2思==

( Show Blocked User - 張元鷹(禿頭) )

唔好笑到好好笑

哈 低級趣味

下甘小氣==

25我？

你都25me